話說太平清醮就黎到。。

呢位靚女今年會唔會出黎賣包??

D汗

好想幫佢舔乾啲汗

唔好同我爭

啲員工竟然公然偷食物塞落件衫度，應該公審

一人一邊唔洗爭

我要哂兩邊

唔得咁自私，至多舔完一邊交換舔